[Sales入] csl完約 想轉台岀Iphone x

已經完咗約
想轉無限通話分鐘嘅plan
數據4G
5GB - 12GB

有優惠！